We did it !!!

請屌奶星人不要傷心

皇真係天命所歸，同丁蟹一樣個勢旺到痴根

CHING點解可以日日咁多個POST心戰

不過美斯始終都係世界第一

-6到

今晚我地巴塞又要對皇蘇

一字記之曰

酸